林鄭到宜家都唔敢話打先作信心保證，有咩資格話人質疑？

佢仲驚過市民啦，冇撚用，教訓人話人政治化？好唔好笑

事但啦，班舐共兩腳畜都係盲撐㗎啦

唔是旦得，佢哋唔打先即係怕，即係危險，好科學，因為係心理學